黃店撕文宣？幫藍店貼文宣

我估文宣手足手上有大量存貨

一陣俾人周到有文宣仲死

咁唯有自己友貼文革文宣鬥紅啦